突發！漫畫中出現類似連登仔生物

形容下先

1. 樣衰
2. 無父幹
3. 下賤
4. 地下捐出來
5. 做人下屬
6. 唔夠人打鐘意自爆
7. 比人用完即棄
8. 繁殖力強
9. 時薪50（漫畫中換算為戰鬥力50）

你都係連登仔

培植人戰鬥力50

同連登仔一樣，時薪50既柒頭

李生，就係宇宙大王級，千億能量戰士

我至少係餃子

你係on9仔

繁殖力強？ 無女點繁殖

單性繁殖

10. 個頭青色